啲女人㩒atm特別麻撚煩

排到佢先左搵右搵張卡出黎

唔止，叫餐個陣都係排到佢先慢慢諗

唔止，地鐵出閘至黎慢慢響個大袋搵，又或者會用個厚一厚嘅銀包嘟又嘟唔撚到 我屌你老母呀

入十鳩幾張卡先㩒果兩舊水

首先女人申請咩卡都要考牌
再要設計到部機入張卡入去五分鐘完成唔到操作就食卡再沒收戶口

仲要每做完一樣就查數

咁應該考左行路同擔遮既牌先